
msgid "<b>The original [Timing Settings] includes scheduled task execution and startup task execution. Presets include over 10 functions, including restart, shutdown, network restart, memory release, system cleaning, network sharing, network shutdown, automatic detection of network disconnects and reconnection, MWAN3 load balancing detection of reconnection, and custom scripts</b></br>"
msgstr "<b>任务计划包括定时任务执行和开机启动任务执行，预置：重启、关机、重启网络、释放内存、系统清理、网络共享、关闭网络、自动检测断网重连、自动检测断网重启、MWAN3负载均衡检测重连、自定义脚本等10多个功能.</b></br>"

msgid "N1-N5 is continuous, N1, N3, N5 is discontinuous, */N represents every N hours or every N minutes.The week can only be 0~6, the hour can only be 0~23, the minute can only be 0~59, the unavailable time is 48 hours."
msgstr "N1-N5连续，N1,N3,N5不连续，*/N表示每N小时或每N分钟。月份范围0-11，星期范围0～6，小时范围0～23，分钟范围0～59，不可用72小时或者90分钟等连续范围。"

msgid "Scheduled task"
msgstr "定时执行任务"

msgid "Startup task"
msgstr "开机启动任务"

msgid "The task to be executed upon startup, with a startup delay time unit of seconds."
msgstr "开机启动执行的任务，启动延时时间单位为秒。"

msgid "Control"
msgstr "管控"

msgid "Task Plan"
msgstr "任务设置"

msgid "Test/Verify Settings"
msgstr "测试/验证设置"

msgid "Scheduled Type"
msgstr "任务类型"

msgid "Delayed Start(seconds)"
msgstr "开机任务延时(秒)"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Scheduled Reboot"
msgstr "重启机器"

msgid "Scheduled Poweroff"
msgstr "关闭机器"

msgid "Scheduled ReNetwork"
msgstr "重启网络"

msgid "Scheduled RestartSamba"
msgstr "重启网络共享"

msgid "Scheduled Restartlan"
msgstr "重启LAN"

msgid "Scheduled Restartwan"
msgstr "重启WAN"

msgid "Scheduled Closewan"
msgstr "关闭网络"

msgid "Scheduled Clearmem"
msgstr "释放内存"

msgid "Scheduled Sysfree"
msgstr "系统清理（会重启机器）"

msgid "Scheduled DisReconn"
msgstr "检测断网重连"

msgid "Scheduled DisRereboot"
msgstr "检测断网重启"

msgid "Scheduled Restartmwan3"
msgstr "检测MWAN3失联重启服务"

msgid "Scheduled Wifidown"
msgstr "关闭无线网络"

msgid "Scheduled Wifiup"
msgstr "启用无线网络"

msgid "Edit Custom Script"
msgstr "【自定义脚本】编辑"

msgid "Edit Custom Script2"
msgstr "【自定义脚本2】编辑"

msgid "Scheduled Customscript"
msgstr "自定义脚本"

msgid "Scheduled Customscript2"
msgstr "自定义脚本2"

msgid "The execution content of the [Scheduled Customscript] in the task name"
msgstr "任务名称中【自定义脚本】执行内容"

msgid "The execution content of the [Scheduled Customscript2] in the task name"
msgstr "任务名称中【自定义脚本2】执行内容"

msgid "Month(0~11)"
msgstr "月份(0~11)"

msgid "Week Day(0~6)"
msgstr "星期(0~6)"

msgid "Everyday"
msgstr "每天"

msgid "Hour(0~23)"
msgstr "小时(0~23)"

msgid "Minute(0~59)"
msgstr "分钟(0~59)"

